香港人係時候登報屌柒中國外交部（第二稿//認真唔搞笑版）

上個post拉得太長，想重新開post整理
改咗份稿，比起上份稿，我想少啲搞笑串嘴，多啲嚴肅

push

我冇嘢講

我要見律師💪

我無野講

一個回應：
問：點解唔加五大訴求。
答：我希望呢篇文係香港人以對等嘅身份同中國政府辯論，順便代西方政府用佢地平日唔方便用嘅方法駁斥中國外交部。
重申五大訴求比人"中國係主，香港人係民" "香港人在求救"嘅觀感，我覺得應該喺其他場合由其他巴打做。

方向正確

pish

仲有，有冇巴打JM幫手聯系G20班登報搞手？叫佢地幫手搞art, crowd funding同聯系英美德日台報紙？
呢啲我都唔熟

推

有冇人幫手

根據一國兩制原則 香港事務純屬香港內政 中方無權說三道四

幾時有得俾錢呀？

我要做金主呀

同問

Pish

有無報肯登先

有冇人幫手翻譯同做美術先？？？

我之後先拎去問

支持

呢份好似唔夠串

可唔可以再串啲

我即課！要見報！

有冇人幫手
1. 執字
2. 翻譯同
3. 做美術

up

等課金，快！

推返上去

我一定課金

樓主，之前個post我留咗N個留言畀你，希望你第二點真係三思
咁樣不單止暗示真係有外國勢力，而且仲扯到去中共最撚驚嘅革命度
畀著我係美國，見到你咁講都唔撚想插手
唔好為咗串嘴而失大局

LM 等課金

我冇暗示有定冇外國勢力
只係話中共冇資格話外國勢力

你冇打算咁樣暗示，但段字睇落有咁嘅implication呀
咁樣串咀法咪即時下咗道氣，但幫唔幫到鼓勵外國嚟為香港撐腰？

仲有六七暴動單野，點樣寫最好？

,認同你觀點，樓主個論點可以的，但用字有d強硬，依家唔係恐嚇佢，係第一次質詢，用詞中性會好d

留名課金

Push

1. 覺得要cut短
引述外交部太多

2. 英文版先重要

PUSH

我要課金

Push!!!!

推！
口交部咬緊hocc

頂，點能夠唔推

耿爽: 何韻詩不自量力

我冇野講

快撚啲登報屌柒口交部

恥爽今日又9up 一定要串下佢

啱啦咁串啊嗱

出面成堆膠post就係咁推
呢啲就沈埋

如果想有公信力
建議字眼比較中立, 唔好太挑釁

第二點比人感覺係鬥氣, 串嘴

感覺筆者係比較沉唔住氣既人, 會唔會考慮換個寫手?

NO COMENT

要串，我語文唔好，希望大家再唸下。

我要課金
我冇嘢講
我要見律師
我要投訴你
我要去厠所
我要驗傷

go 要做就快

推，向國際表明抗共決心

貨

第一點唔太ok 你唔應該叫佢交出證據 因為佢地證據=9up
應該直接指斥其非 不知所謂 無中生有 強力斥責 用返佢地d口吻屌返佢

仲有第二點 我覺得應該直斥佢破壞一國兩制 中英聯合聲明
但就瀨落去顏色革命外國勢力 再翻屌佢自己就係最大外國勢力會好d

我想辯論，唔係申述立場/感受

唔建講

你同吊7個機械人無分別

我要屌林奠

Push push push

我用咗假youtube twitter account同五毛打咗好多年
我知道講啲乜令佢地啞口無言，點答都死，第二個point我喺youtube用過超過100次，從未有五毛答到爹
你地試下代入共產黨/五毛個角度睇我啲問題，你可以點答我第二個point?

相反，你講埋啲"中國無權干涉香港內政""中國違反一國兩制"呢啲老掉牙嘅話，我代入五毛個角度我隨便都諗到大把反擊啦

撚狗要快
多多都課！
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

sorry, 我係比外國人睇，唔係中共

唔好意思 我改左D 希望唔好介意 但我意見係有幾大玩幾大

1. 對於中華人民共和國外交部近日不將聲稱香港民眾的「反送中」社會運動是「外國勢力在香港推動顏色革命」，卻從未提供任何實質證據。香港人民對此等無中生有、淆混是非的言論表示深切遺撼，並促請中方於三天內收回此等不實言論，避免再令局勢火上加油。

2. 中華人民共和國政府三番四次粗暴干預香港內政，破壞一國兩制承諾，更稱中英聯合聲明已成為歷史文件，視國際條約和承諾如無勿，以致香港人民不得不群起抗爭，中方不但沒有深切反省，更諉過於外國勢力，實屬無稽之談。況且中共當年接受外國勢力蘇聯扶植，並高舉德國哲學家馬克斯的政治綱領，以無產階級暴力革命奪得政權，一個依靠外國勢力建立的政權指斥外國勢力，無疑是搬石頭砸自己的腳，令人啼笑皆非。

唔錯！
能幫手改埋第三點？我覺得唔夠料！

3. 對於外交部發言人耿爽謊聲香港在英國治下不民主、不自由 、連上街遊行的權利都沒有，實屬指鹿為馬、反黑為白。儘管香港於英國治下並非民主政體，但中共於五十年代至九十年代不斷阻撓英屬香港政府民主化香港的計劃乃眾所周知的事實，故香港於英國治下沒有民主化，中國政府需負上最大責任。而1989年64屠城前後香港出現多場大型遊行聲援中國民運人士，在英治時代香港，中方新聞喉舌大公報及文匯報更能不斷發佈敵視英治香港的新聞及評論，足證中國外交部胡說八道，現促請中方認清現實，勿存活在幻想世界。

4.現敦促中華人民共和國政府，勿低估香港人民對維護合法權利的決心和堅定，不要再在香港事情上說三道四。

大約係咁 希望再有高人改

你要學佢地口吻
最尾要加句－香港市民重申，香港不是中國一部分

help push

黨國機器操控香港內幕

你試下搵攬炒巴
我願望係黑警死全家

認真 如果真係搞 我好有興趣 因為咁先夠力玩大佢

快

push 幾時開始搞

推推推

快快

呢句要加

支持wo呢d論點

好多香港人對於所講果幾條問題都唔識點答

呢個答案做左好好既歸納

推爆佢

借少少位thx

【DQ殺入區選】一人一信 反對確認書
選舉事務處欲為區議會選舉引入確認書制度，賦權選舉主任DQ參選人資格。諮詢期至7月10日，大家請積極表達意見。

如果可以用基本法扔落爽狗毅狗塊面等佢地又係果幾句大喝一聲不自量力 等佢出醜就好

thanks

3. 對於外交部發言人耿爽謊聲香港在英國治下不民主、不自由 、連上街遊行的權利都沒有，實屬指鹿為馬、反黑為白。儘管香港於英國治下並非民主政體，但中共於五十年代至九十年代不斷阻撓英屬香港政府民主化香港的計劃乃眾所周知的事實，故香港於英國治下沒有民主化，中國政府需負上最大責任。而1989年64屠城前後香港出現多場大型遊行聲援中國民運人士，在英治時代香港，中方新聞喉舌大公報及文匯報更能不斷發佈敵視英治香港的新聞及評論，足證英國治下香港給予充足的自由。對於中國外交部胡說八道，香港人現促請中方認清現實，勿存活在幻想世界。

呢個好好

點解建議你唔好令外國難做會變咗要講"中國無權干涉香港內政""中國違反一國兩制"既然呢個係要畀外國睇，你嘅目標點解係屌贏五毛anyway啦有巴打寫得幾好，要出請參考

推 有冇人搞眾籌

我無野謂

內容大快人心 係咪堅搞 等緊比＄

已準備好課金

越嚴肅越好

唔使話咩耿爽廢 無人才

用一句: 一黨之喉舌，欲掩事實而不顧，實貽笑天下也。

如果要再搞眾籌，我一定有錢出錢有力出力

而家點?

推
其實呢條橋掂唔掂？

得香港人咁夠薑係國際直屌中共
尖銳又多元化

當年今日

我無嘢講

留名待貨

搞掂未呀，睇到耿爽日日出黎嘴炮就想車把佢

點？

支持！屌7終国口交部

認同 推

推

諗住喺邊度登

有更多消息/課金方法請開新po通知

什麼時候出？

搞掂未？

無下文？